如果有一日每個人天生都自動分配一個異性伴侶會否係一件好事

由原本主動先有女變被動有女

要欣宜定CATGIRL

本身我都係被動有女

好 分catgirl俾你

你有十秒時間離開

2個派哂俾佢啦

x2

已經係 你冇咩？